覺得自己有抑鬱 想睇醫生

成日做乜都做唔好
覺得自己冇希望
成日要擠個笑容附和人
自己根本係為咗別人而生存

首先你要搵一樣做好佢先，睇醫生幫唔到你啲乜

呢個禮拜諸事不順
野又做唔好
身體又虛
人際關係又搞唔惦
我覺得自己冇朋友
仲要比啲垃圾廢中羞辱

我都係咁

改善自己嘅生活習慣
人際方面，試下做一啲受人歡迎嘅嘢，自然有人埋身唔驚無朋友

咁近期有冇胃口體型明顯肥左或瘦左，對所有野冇野興趣，溝通能力下降，成日都想死先？呢d係抑鬱症狀。。。係就去睇下囉

成日好浮好攰 身體好差

以為自己開既post 同路人

全部中哂 特別無哂胃口

上網check下中唔中啲症狀，中左大部分同症狀出現時間長就去睇下

我都懷疑自己有，不過無銀睇精神科，又唔想排政府

可以搵吓社工/輔導員傾吓

我做你朋友

OP 咪暗示咗佢唔想附和人，為別人而生存嘅感覺
你仲叫佢做啲受人歡迎嘅野？

有咩活動想玩呀
我陪你地玩

OP 你不如試下講下你認為有啲咩做得唔好？
相信你只感到抑鬱而唔係真正抑鬱

同你一樣
日日都想尋死
覺得好負 一訓教就係咁諗

巴？ 留低contect 我係社工利申無牌

絲

盡快求醫。

有冇tg講吓？

我諗嘢諗到失眠

諗咩諗到失眠呀你

負面嘢
人生
屌你老母人生

唉我都係咁，自從女朋友突然分手之後就有哂啲症狀
訓唔到食唔到野，做咩都冇哂動力，仲諗過死
但冇錢去睇私家，到最後過左兩個月而家叫做好返少少，但情緒都係keep住低落

返工唔如意 ?
我都一樣 黑仔到爆呢排

搵啲興趣睇下書充實下自己啦
其實呢樣野好重要

我中學開始咁
感情 學業 人生 交際 屋企人（少d影響）
好攰好辛苦
咩都做唔好咁

就黎比我老婆搞到痴線
呢排晚晚瞓唔到，做乜都冇晒動力
講多句又唔鍾意乜撚都唔滿意
對住佢好撚大壓力，完全冇地方宣洩

讀緊u
冇興趣
應該話冇動力冇心情繼續

調返轉講
就係因為係你現有環境之下
根本搵唔到你真正既自己
所以先會有咁既負面情況

如果你自己都唔拉自己一把
去做啲野令到現狀有改變
咁情況只會一直差落去

殘酷, 但是必要

我覺得其實本身都有啲，只不過女朋友分手係條導火線爆哂出黎，返工而家好似遊魂咁，份工又唔係做得咁順，呢排連朋友約我都避埋

係無力改變
好想抖吓
真係...攰死

要溫書 ?
幾時要考呀

感情好易做咗導火線
有時喊係因為愛情再諗埋而家自己健康心理現況果啲
真正開心過 到底係幾時

冇啦
可能停陣先再讀

撐唔住 日日係咁

感情, 家庭, 事業, 朋友, 夢想

如果真係停的話
呢段時間打算做啲咩呀

去玩下放鬆一下自己啦

朋友 可以講心 冇幾多個....

我諗緊 最理想係去吓旅行...但冇錢

朋友都可以係網上識姐
我呢幾年都識左唔少人

當中都有唔少係傾得埋

我都有
巴打留唔留tg

如果旅行的話
你會想去邊到呀

返幾個月工儲下錢就有啦

日本
身體 心理唔適宜返

nightd1
但我準備訓教其實

有時想放鬆個人都好自然諗起啲唔開心野

抖返2個星期先
做下 sales 又或者文職啦
總有啲工作係輕鬆啲既

聽下歌會唔會好啲呀
又或者四圍行下

仲易喊

啱 我都唔知點解會咁

唔緊要喎
喊係無問題架

咁開心就笑
唔開心就喊
好正常

所以你收埋收埋仲易唔開心

喊得出咪好囉，我欲哭無淚呀

巴打 我諗住今年生日去日本過 join? 利申飛機

我都懷疑自己有抑鬱，但小弟做緊醫藥方面的工作，唔敢去睇醫生，驚隨時冇咗份工

睇醫生啦, 個人覺得輔導員反而幫助唔大

我都係抑鬱咗好長一段時間, 無咩特別事發生都會無啦啦非常非常唔開心.
不過前排睇醫生, 開咗隻藥比我, 真係超有效, 已經唔會再無啦啦好想死, 先記得翻原來無抑鬱係咁幸福ge事！

真心, 快睇, 好快無事

改變唔到現況其實睇醫生都冇用

抑鬱可能因為冇左某d cell，要食藥先得。

巴找我係過來人，有輕度抑鬱，有睇醫生
都係啱分手，想同你講睇醫生無用，因為佢只會不停叫你分散注意，但其實解鈴還需繫鈴人。

藥物只係控制，但改不變心態。我都仲著緊佢，所以一路鬱鬱寡歡，一個人好易失神亂諗同注意唔到周圍嘅野，成日會好失落，然後乜都唔學持續一段時間

有想死諗頭。番工集中 唔到 諗唔到生存為咩 唔想食野 唔想郁 死啦 7年無出現 係咪又復發

有無信仰？

唉 呢個月好想放負

有冇人試過因為唔主動開topic同俾唔到屎
仲有少搵人比人嬲鳩

學校
家庭
人際
風火倫咁接住煩

屋企單親 而家要撐起頭家

樣樣野煩完一樣又煩一樣

1

2

邊到有得搵社工/心理輔導員傾吓

搵過社工

小康之家既人永遠唔會明白窮撚既世界

儘快求醫啦

巴打睇醫生，千祈唔好信社工

唔想同人溝通算唔算其中一個病徵？